\documentclass{standalone}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.11}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[vietnam]{babel}

\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
% \DeclareSymbolFont{letters}{OML}{ztmcm}{m}{it}
% \def\hhh{3.7cm}
% \usepackage{helvet}
\usepackage[eulergreek]{sansmath}

\pgfplotsset{
  tick label style = {font=\sansmath\sffamily},
  every axis label = {font=\sansmath\sffamily},
  legend style = {font=\sansmath\sffamily},
  label style = {font=\sansmath\sffamily},
  every tick label/.append style={font=\Large\sansmath\sffamily}
}
% \pgfplotsset{every tick label/.append style={font=\tiny}}
\begin{document}
\begin{tikzpicture}
 \begin{axis}[
  % axis lines={left, },% xtick=\empty
  % axis lines={left,right},
  %legend style={draw=none},
  %
  % /pgfplots/axis y line*=box|left|middle|center|right|none 219
  %giving up on removing top and right lines%%%
  compat=newest,
  axis on top,
  % axis x =bottom,
  % axis y =right,
  title={\Large Tần suất những cặp 2 âm tiết được sử dụng nhiều nhất trên VN Thư Quán},
  xbar, xmin=0,
  bar width= .7cm,
  xmax = 82000,
  width=17cm, height=5cm, enlarge y limits=0.03,
  xlabel={\Large Tần suất},
  y dir=reverse,
  %==========
  y=.8cm,
  symbolic y coords={có thể, chúng ta, là một, không thể, không có, không phải, cũng không, như vậy, không biết, có một, như thế, hai người, chúng tôi, thế nào, tại hạ, bây giờ, một người, trong lòng, là người, một tiếng, tất cả, người ta, mọi người, cảm thấy, một cái, của mình, đó là, phải là, những người, lúc này},
  % symbolic y coords={đến, này, cũng, cho, tôi, như, trong, được, và, ta, ra, đã, lại, nói, người, của, là, có, một, không},
  ytick={có thể, chúng ta, là một, không thể, không có, không phải, cũng không, như vậy, không biết, có một, như thế, hai người, chúng tôi, thế nào, tại hạ, bây giờ, một người, trong lòng, là người, một tiếng, tất cả, người ta, mọi người, cảm thấy, một cái, của mình, đó là, phải là, những người, lúc này},
  % ytick={có, không}, 
  y tick label style={style = {font=\Large}, anchor=west,color=blue!100!black!100,xshift= \pgfkeysvalueof{/pgfplots/major tick length}},
  bar shift=0pt,
  %yticklabel style={inner ysep=0pt, anchor=south east},
  nodes near coords, nodes near coords align={horizontal},
  reverse legend,
 ]
 \tikzstyle{my_style}=[draw=black, fill = gray!5, thick, style = {font=\Large\sansmath\sffamily}]
\addplot[my_style] coordinates {(71226  ,có thể)};
\addplot[draw=black, fill = red!20, thick, style = {font=\Large\sansmath\sffamily}] coordinates {(51045  ,chúng ta)};
\addplot[my_style] coordinates {(44003  ,là một)};
\addplot[draw=black, fill = yellow!50, thick, style = {font=\Large\sansmath\sffamily}] coordinates {(37447  ,không thể)};
\addplot[draw=black, fill = yellow!50, thick, style = {font=\Large\sansmath\sffamily}] coordinates {(36887  ,không có)};
\addplot[draw=black, fill = yellow!50, thick, style = {font=\Large\sansmath\sffamily}] coordinates {(34809  ,không phải)};
\addplot[draw=black, fill = yellow!50, thick, style = {font=\Large\sansmath\sffamily}] coordinates {(34646  ,cũng không)};
\addplot[my_style] coordinates {(33990  ,như vậy)};
\addplot[draw=black, fill = yellow!50, thick, style = {font=\Large\sansmath\sffamily}] coordinates {(30638  ,không biết)};
\addplot[my_style] coordinates {( 29969 ,có một)};
\addplot[my_style] coordinates {( 28739 ,như thế)};
\addplot[my_style] coordinates {( 26955 ,hai người)};
\addplot[draw=black, fill = red!20, thick, style = {font=\Large\sansmath\sffamily}] coordinates {( 26722 ,chúng tôi)};
\addplot[my_style] coordinates {( 25476 ,thế nào)};
\addplot[draw=black, fill = orange!50, thick, style = {font=\Large\sansmath\sffamily}] coordinates {( 23719 ,{tại hạ})};
\addplot[my_style] coordinates {( 23494 ,bây giờ)};
\addplot[my_style] coordinates {( 22835 ,một người)};
\addplot[my_style] coordinates {( 22413 ,trong lòng)};
\addplot[my_style] coordinates {( 22188 ,là người)};
\addplot[my_style] coordinates {( 22154 ,một tiếng)};
\addplot[my_style] coordinates {( 21927 ,tất cả)};
\addplot[draw=black, fill = orange!50, thick, style = {font=\Large\sansmath\sffamily}] coordinates {( 21867 ,người ta)};
\addplot[my_style] coordinates {( 21812 ,mọi người)};
\addplot[my_style] coordinates {( 20728 ,cảm thấy)};
\addplot[my_style] coordinates {( 20527 ,một cái)};
\addplot[my_style] coordinates {( 20425 ,của mình)};
\addplot[my_style] coordinates {( 20261 ,đó là)};
\addplot[my_style] coordinates {( 19622 ,phải là)};
\addplot[my_style] coordinates {( 19027 ,những người)};
\addplot[my_style] coordinates {( 18836 ,lúc này)};




 \end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{document}